麥當勞個點jack 平時正職係做咩架？？

一年先一次活動
平時靠咩點維生？

關你撚事咩

其實佢係麥當勞叔叔

聖誕老人嚟架

點jack做野唔洗你教

感覺聽到點jack用唔咸唔啖既廣東話同我講呢句

其餘時間會變番漢堡神偷

比麥記炒左過檔kfc, 有無睇kfc個韓式雞廣告